智利阿根廷齊轟球證：比賽被他操控了！

這場阿根廷同智利隊的季軍爭奪戰爭議頻出，先是美斯和加利美度被紅牌罰下，下半場阿古路在禁區內摔倒沒有判射12碼，而隨後智利隊的12碼判罰也存在爭議，因為距離犯規已經過去一個進攻回合，球證才做出判罰。對於今場比賽球證馬里奧迪亞斯的判罰，不管是阿根廷隊這一邊，還是智利隊一邊，都頗有不滿。

阿根廷前鋒阿古路在賽後表示：「這是一場奇怪的比賽，美斯和加利美度居然雙雙被紅牌罰下，這真的太罕見了，給他們倆出示黃牌警告才是正確的，但球證卻給了紅牌，這真的太罕見了。」

阿根廷後衛奧達文迪則表示：「這場比賽讓我想起了2016年的美洲盃決賽，為了補償對手，球證便罰下了我們一個人。上一場爭議球證都沒有用VAR，但這一場犯規都過去很久了他又想起來看。對手是誰無所謂，我們仍然要和一切做鬥爭。」

阿根廷門將阿爾馬尼則表示：「我真的很難理解VAR，這太不公平了，但是，事情就是這樣，你什麼也做不了。」

智利教練魯埃達同樣也對判罰不滿，他認為美斯和加利美度不該被罰下：「罰下美斯和加利美度顯然是錯誤的。這是一場被控制了的比賽，這太讓人遺憾了，也許因為球證的種種決定，讓球隊分心了。」

智利大將維達爾則表示：「球證的判罰讓這場比賽失色不少，他不讓你好好踢比賽，比賽就這樣在不知不覺中升溫，希望以後別有這樣的事了。比賽是我們這些球員在踢，而不是球證。」

睇直播真係笑死
當笑片睇咁
有var反而令球證可以再黑啲

反美斯又扮睇唔到

唔會過兩頁

加利美rc都有可能 因為條撚樣出手推左幾下美斯rc真係極黑暗 係咁易普通推左下咋

唔係撐美斯，但今屆好多場d球証都好鬼

一頁都唔過

咁多屆都拎唔到冠軍 收皮啦

都唔知做乜鳩
佢地2個最多咪比黃牌

我屌你老尾咁都屈到反美斯
紅撚左美斯咪照贏
成個美洲盃入左幾多球咁大把呀？睇過？
唔講仲以為今場係決賽
兩隊爭季軍齊齊賴球證真係好撚好笑
班花迷終於今屆搵到位入喇
唔駛賴隊友賴教練賴地爛了

盡力推

推

智利都未屌人黑，美斯贏波都屌人黑

美斯

維度出咗聲屌球證判佢同美斯紅牌

morning sir

On9 ref

一定要輸左先可以屌人黑？講事實都唔得？

鳩硬sir short q 左

球王美斯攞紅牌我好唔開心

朗狗：智利人都係小花迷